/_\

咩料阿 $*$-\] \];! -$_-] \+$/] -

得你無仔

唉

Push

？

Y always u

fbi

Big boss

\|/

已進入聖人mode